[含大歷險記] 請選擇

呼⋯⋯今天是放榜的大日子，我坐在沙發上嘆了一口氣，看著手上滿目瘡痍的成績表，正在煩惱著Jupas改選的問題。是的，我只有433333，八大自資課程必定沒我份了。於是我另尋出路，我掃看著連登校園台，尋求一絲的𥌓光。「什麼？性學士？Fintech月入八萬？！」眼前眼花繚亂的恒大課程映入我眼簾，深深地吸引了我。我也決定了好Jupas改選的次序。

選擇A1：
1）DSBI
2）Qfin
3）Gbus
4）BSEX

2

冇讀Asso option?

冇

4

冇可能唔係3

中學冇讀過生物Bsex收唔收?

8月10日，如預期般入了A1—性學士（榮譽）課程，我也對即將展開的大學生活感到期待和充血。但是，綜觀所有中學同學，只有我自己一個進入了恒大HSU，我只好自己一個去註冊日。看著眼前令人目不暇給的攤位，還有漂亮的姐姐招待，令我整個人都充血僵硬了，儼如一條充血的蔭莖。「靚仔～不如過嚟報我地暗o呀！有好多 秘·密·節·目 㗎♡」忽爾一道悅耳的聲音由一位身材豐滿的姐姐身上傳來

選擇：
1）報
2）不了

1

攰 聽日再寫

咁快就攰

趕緊essay

1111111111

寫多篇先再做啦

文幾好笑

禾洗撚同啲垃圾野雞八大一齊玩jupas

lm揀1

禾含萬歲唷~~~~~~~~~

想睇
樓主快d出文

禾含最睇唔起啲垃圾asshole仔
連個degree都冇學人係到吠

爛尾

SickU:
Gbus Mbbs Qfin Bsex

10/10

未完待續

push

重甜plz

Ok

樓主快出文

🍁幾時得閒寫

重甜pls
要有殘廁fetish

9點一口氣出

樓主好波

於是，我便膽粗粗地報了迎新營。過了幾天，sexsoc很快就建立了whatsapp gp。組爸組媽們為了帶動氣氛，便傳了一個訊息「各位fmbb大家好啊～不如我地round下自己個名同幾多cm啊？🤗🤗」，我便以迅雷不及掩耳的速度成為第一個round的人「hello~ I am Zero 我大概17cm😆」。殊不知，卻換來一堆尷尬的emoji「😅」「😨」仔細一看，「仆街啦，打漏咗個0變咗17cm，本嚟講緊身高，而家佢地一定係以為我講緊淫野，今獲水洗都唔洗。」。意想不到的是，有一個組媽以挑逗的護氣為我辯護道：「佢應該都係打錯啫😏 原諒下我個仔啦😍」

選擇：
1）私下wts多謝佢
2）乜都唔做

3

組媽叫hxxxxh?

係

想grace做我組媽

加速plz

3. 約組媽入殘廁等，等你可以好好答謝佢

9點

紅葉毒撚又上來出飛機文打飛機

紅葉米八型男

樓主
我們到了

衝緊final😅

幾時出文

55

樓主

重有一科 等等我

睇個post名已經想笑

收到風樓豬sembreak緊

尾

樓豬

已

爛

Rip

樓上班友跡夏厚得啦
人都走左

屌唔屌樓主老母 ?
請選擇 :
1) 屌
2) 屌

金鐘麥記巴打係law霸

好撚正
lm

不如48你代紅葉囝出文

好想睇

小妹無咁有創意 22你代筆啦

小妹要溫豬

人生冇22

溫緊邊科

小妹係中大等你

Dse雞？

00後得罪你？

咁串？見到啲前輩咁無禮貌？
DSE科科過3爆4啦

過3爆4都夠入含大 正

推到樓豬比人un bam

😡😡😡😡😡

😡😡

😘😘

🍊🍊🐷

🤬🤬

maple幾時解bam

🤬🤬🤬🤬🤬🤬

🤬🤬🤬

🤡

😃

☺

😋

😡😣

🖕🖕🖕

辣殺